主動搵個女仔😌😌

你地幾耐會主動搵鐘意既女仔一次？？？？

平均3秒一次

搵左咪cheap，唔搵

岩啊

如果佢都係咁諗,gg

邊個搵先就邊個輸

打比佢仲好？

教你啦 你用咗幾耐時間覆你 你要用返double

預知結果:齊齊輸

你個名

無慾則剛

仲有人傾電話嫁咩

佢唔鍾意你既 輸果個永遠只有你

好怕大家都怕輸而唔搵,但令對方覺得我唔鐘意佢

如果佢都鐘意我呢? 鬥鐘意 ？

做乜

咁咪覆得快啲搵得多啲贏囉

但我唔知佢鐘唔鐘意我 唔想輸

最後dead嘅係我

通常擺明居馬都成功
所以無乜策略，想揾就揾

會唔會日日都想搵先

想每日都搵,不過無咁多話題

屌⋯⋯搵個女仔傾計都要開post
有幾難？